[急！請廣傳] 中學生發起罷課

反對修訂逃犯條例

我哋代表全港中學於6月12日發起集體罷課，目的係令大家有機會於當日早上到達立法會門外進行集會，令政府聆聽學界嘅訴求。

作為香港人，我哋有責任去守護香港嘅法治同埋基本人權。言論、學術自由係我哋與生俱來應該擁有嘅嘢，希望大家可以團結一致，守護香港嘅核心價值，為香港出一分力。

如有意喺學校內部發起罷課聯署，請於Instagram聯絡我哋，並提供學校名稱及電郵地址。我哋會為唔同學校製作google form。請大家喺同學之間將google form廣傳開去，再通知校方，由校方決定罷課事宜。

Instagram: @hksssantielab

我哋嘅Instagram稍後會上傳更多詳細資料
請大家密切留意
另外 麻煩大家幫手推一推po

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須要一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

最緊要係朝頭早

二讀係朝早進行 所以我哋要儘早去到立法會 最好就6點到

推

支持

最緊要家長支持，我對香港家長仍有希望

目前為止已經有至少40間中學嘅學生聯絡我哋

已有

幫你推

會整合嗎？

其實中學考試考成點
係唔會影響你入大學

會影響升唔升到級咁解

依家不斷有學校聯絡緊我哋 所以我哋會處理曬所有嘢先一次過整合

又有藉口放假囉

好波

學生哥企埋出嚟，做大人嘅你哋甘唔甘心落後於人？

各盡其力！

我哋建議學生同校方商討罷課事宜 希望學校會將考試延遲 喺唔影響學生成績嘅情況底下進行罷課

sorry呀阻你少少位
[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

早上集會？

升級

幫推

急推
Post去名校secrets

老豆老母驚我去完冇得返大陸，叫我咪L去

咪唔撚返
返去做乜

Dllm

學校推遲一日考試
將試後活動順延/取消一日活動補返考試有無得諗

同佢講輸左就唔怕無得返大陸，怕返唔到香港好過

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

[教育界反送中]一人一信send比教協呼籲罷課！

基本過欄技巧

港幣換美元

支持學界

（文宣組）612icon

On9嘅都升到啦 我話你知 你中學6年唔返學 淨係出去補習都夠應付啲所謂考試 特別係dse

加油

反而大學su好似無乜出聲有d失望

各界做得幾多得幾多

但其實佢地係點樣取得代表全港中學生既授權？

盡下孝道 你都應該比伯母休息番日啦

Band3個d學校就算把啦
D學生都係想放假去玩

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

加油 各有各做

依個真

話你知因爲interview先至入到u/你想入嗰科嘅每年佔極少數

如果有大部份人罷課罷工
學校想唔改期考試都唔得

當大多數學生罷課 學校都有機會順延考試 最緊要多人同齊心

放緊sem break
唔洗罷

只要罷課人數夠多 學校一定會讓步

大學生sem break就冇藉口唔去啦

當中學生嚟到，就係香港警察實彈射擊嘅好機會

港版六四不遠了

推
中學生都做野啦香港人你唔好等啦

我已決定星期三自行罷課

對唔住你啲老師都要講句
邊個呃鳩你呀
你校內成績根本完全冇影響
有冇得in係睇你JUPAS擺Band幾

利申：做呢行

學校真係社會既縮影 你地要敢去挑戰學校、挑戰制度...到大個先有勇氣去挑戰呢個社會、呢個政府 加油！金鐘見

真心話你知個interview係冇乜用 除非你oral勁

幫你問埋我啲做老師嘅fd confirm吓啦

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

大學睇重interview嘅科兩隻手數得曬

推～～～

加油
00後 今次靠你地啦

校內試報asso就有用
我考包尾啲學生都有大學interview

Interview對大部分科都無影響
校內成績影響力更低 唔通你dse夠分佢都唔收你咩

Exam

根本大學唔會睇你中學操行校內成績，DSE分數係佔九成，除非你覺得你DSE分數會好差啦

當年 中學操行記過，要交d咩SLP OLE 全部寫一兩句（連老師都問我做咩寫咁小野），成績中游，一樣收到interview，不過無去in，最後都入到u
當然，除非你係報醫生個d啦

班00後罷課就係為咗可以放一日假
有幾多個真係會出嚟?

屌你 咪撚當00後就真係無思想得㗎

問咗 佢教英文 做f5班主任 佢話未聽過

識人話唔想delay exam

其實係好有希望
百萬人遊行當中一定包括家長
立場上家長基本支持, 有希望

我做咗4,5年中六班主任都冇聽過
asso / 恆管 / 樹仁就可能會睇
但有冇睇in都係睇DSE分同先到先得

聽日好多中學生都會係18區街站 派傳單 派白絲帶
希望到時可以見到你地支持下我地
南區既巴絲打聽日見！！！

無得諗. 教育局唔批

中學生 出來吧

係囉，報大學 大部分學科你中學全部勁低分操行記大過都無人理 只要你DSE夠好

但報Asso/ Hd，就有機會睇成績，不過都係關心性質咁問你一兩句，依家學生咁少，你interview 正正常常多數都收架啦

不過d老師真係好鍾意呃學生 我都被呃過 不過無理

考試喺自己學校校內安排㗎喎

其實考試依啲野真係好易解決到
只係罷課依方面對學校黎講困難比較大

我個時Asso interview 冇去過
到最後咪有係比offer我
學店黎架
寧願照收都唔要冇人

加油
多謝你地

真心 過來人提下你
真係淨係睇jupas成績 無人會睇你中學考試成績

唔通你係band 1考70幾80 但係全部5 or above
係band 3考第一 但係全部4433
我收個band 3咩

學生可唔可以著住校服企出黎呀，只係一班學生無就話驚比人點相。如果係一大班學生著校服 相信更可以推動到成個抗爭

我想問吓條友咩事？
我哋係唔係真係清楚？
又係唔係真係羊群效應？
佢有冇真正關心過香港？
點解佢要咁樣屌鳩我地？
對唔住我真係睇唔順眼
你憑乜撚嘢咁樣講嘢

真心 唔好影響到佢地考試 其他ok 我地好需要新一代

我覺得唔好影響到考試，但係我覺得可以兩樣一齊做到

補充
對唔住我唔明佢憑乜講話”好多人”都係羊群效應
或者成件事只不過係佢覺得佢唔理解
佢就認為人哋都係咁諗
幾多歲人識唔識用個腦諗野？
如果真係羊群效應琴日會唔會有咁多人？

今次個試會呈上jupas 影響我哋有無得去大學interview ???

仲有成條條例透明度咁低
再加上佢可以額外繼續加上去
我哋又會唔會真係清楚晒成條條例係點撚樣？
真係修訂左香港玩完㗎啦，大陸咪係咁繼續加條例囉

林鄭: 學生驚都未驚過

摺埋啦
你唔係入神科，dse result 最重要，interview, 你夠分，入去講粗口都仲得。

Push

不如樓主列個學校list

林鄭：拿！e個同學仔就乖啦！留係屋企準備考試！到時送你地返中國讀大學當獎勵啦

問題係宜家大部分中學都考緊試，罷課有難度

記起當年雨傘 我都仲係中學生 但好彩當時學校都仲有空間容許我地罷課 甚至留個hall比我地睇直播 一齊加油

學校考試根本冇撚用
只要佢地知道呢點，我相信會多好多人出嚟

林鄭：畢左業要返工，讀緊書要返學考試⋯香港人

急！

不了

Lm

Passing out

想當年冇去in都照入，香港死咗比你讀到大學又點？

真係笑撚死人

老師呃你溫好d書炸

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

無知一問，想問下如果考試考到12點，一點左右嚟到仲有冇用？
利申00後

南區見！

唔考囉 一樣意思
係睇有冇人做

咪係 老實講唔係神科 出外國有人收
係香港 咪又係搵兩萬零蚊 呀 唔係 遲d 萬零蚊都唔知有冇

$0.3
拎去

假設你dse 分數高，Interview 對你係無撚用

一隻都比多 睇分睇錢最緊要

做乜鳩 講事實

如果中學生都射，一定暴動！

我係一個00後
我都要考試
但係我都係香港人
長他人志氣 滅自己威風
你條三毛想點?

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

到時候只會文字獄

藍青:tiktok

射中學生嘅話
所有父母都無得避

我間母校咁岩個日放假
有冇咁岩

返大陸

大力推！

謝狗隆恩

幫手推 唔好忘記依團火 未來靠你地

人數多就自然會改期㗎啦

要去BABY CONDOM到講
我無account 開唔到

老師們 聽日返去同同學仔傾下
如果預料返學嘅人數太少的話
你地都不妨留喺屋企做野 改下功課又好乜都好

我見教協有去遊行
應該有唔少老師支持

希望老師幫下口

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

培正開始多人！！

黃笏南加油!!!!!!

全港中學生反對修訂《逃犯條例》六一二罷課聯署聲明

我們是一群於香港受教育的中學生，為響應反對《逃犯條例》之一連串活動，特此向全港中學呼籲於 二零一九年六月十二日（星期三） 進行全校性罷課 。

本年六月九日，逾百萬港人出外遊行，過程和平有序，聲勢浩大，引起全球關注。然而，港府無動於衷，忽視民意，更發出聲明，將於六月十二日如常恢復《條例草案》之二讀辯論，表明無意撤回條例。

傍晚政府命警方使用武力驅逐手無寸鐵之群眾，我們亦親眼目睹當中不少年紀相若之年輕人受暴力對待。記者在清場時段進行採訪，卻被喝罵及強行驅趕。警方防線一路推進，示威者徬徨失措，無處可逃。

我們對政府之回應極度不滿，對警方之行動深感遺憾。政府應尊重集會、新聞及言論之自由。若然政府繼續無視民意，與民為敵，只會激起更大民憤，使香港社會進一步撕裂。

我們一致認同，身為學生，身為香港的年輕一代，有責任關注一切香港前景之問題。

身處動蕩不安之年代，更有義務挺身參與社會事務。中學生亦有獨立思考之能力，故學生運動，從不應侷限於大學，亦應擴展至各中學。走出課堂，進入社會參與民主運動，是教育的重要一環。

我們積極呼籲各校同學攜手合作，凝聚力量，響應罷課行動，守護香港前途。衷心期望罷課行動能引起社會各界關注，各盡所能投入運動。冀望政府懸崖勒馬，順應民意，撤回惡法。

我們不忍目見家園沉淪。

活動發起人：

趙曉琳 鍾咏琛 張祐蓉 陳駿希
姜馨雅 鄺恩彤 林紫怡 梁澤朗
梁柏練 李珮怡 廖孝慈 呂珮瑩
馬曉承 吳咖穎 吳伊霖 關慶源
謝卓軒 戴菲兒 譚伊伶 鄧一信
王筠妍 黃敏怡 黃妙映 姚政良

*罷課期間，活動發起人將前往政府總部以及立法會附近進行另類學習，組成駐場清潔小組，進行垃圾分類、環保糾察等工作。同時亦有小型研讀會，邀請當天罷工老師講解有關逃犯條例資料。歡迎各校同學參與。*

聯署網址：

中學生 靠你哋爭氣啦
大學狗sem break實在冇得罷

有啲學校大考唔考而要補考的話，分數會打折，隨時留班

推 老師們都會支持你們

校內試根本冇用
個個都罷課嘅 唔通佢全校留級咩

香港未來係你地中學生手上，珍惜僅有的自由。做場有意義嘅事遠比考試緊要，香港未來係你地。

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

push

就算俾你全級第一
到最後都係睇dse
你dse得10冇人會理你全級定全校第一

調返轉 你dse32分 更加唔會睇你中四五考第幾

你覺得有用嗎？
其實香港已注定被內地control 。
由97後開始。

Show blocked user - 顧家型男

我純粹多口講下